621野餐會小整合

推

犯法嘢唔好做

人就係唔夠團結!!
做咩用每日返工既血汗錢比中共搞鳩香港???
取消個中國銀行戶口都唔做
想脫離中共控制??
請大家入黎推post宣傳

中銀短期拆息高滙豐40點子 「同連登仔呼籲搬存款有關」

你要錢定要香港!???
入黎睇下, 認同就幫手推post!!!

PISH